天水圍土耳其店一問

想問天水圍有冇鋪頭係呢食呢一隻雞飯？
今日食過覺得好撚正
有冇土耳其同好

有冇羊肉卡巴

咩黎

好鍾意食佢d醬

好食到仆街

名？

即係沙威瑪?

Shawarma係包喎

Push

有 由元朗食到黎天盛

新北江好似有間

唔夾包既沙威瑪

新北江有 foodpanda搵到

用中東薄餅夾住d肉用菜，勁好味

同意，D雞夾埋D醬真係好食到仆街

我知邊到了，THX